今天考試炒了

恭喜恭喜

下年加油

九龍塘16歲青年跳軌跪下 雙手合十講「我個life好sad」

以為係你

下，乜弱能學校都會有考試架咩？

抵啦
再考啦

抵啦

樓主是男: 屌，抵啦，平時唔溫書。
樓主是女: 唔好咁傷心，而家最緊要既係應付埋剩餘既科目,加油、努力!

呢個時候仲要考試

來生再努力

retake囉

好聽

好

抵 能 死

突發 毛波由jpg 變咗做gif

火毛波都gif

但係大介狗 ios冇魔女抽都係要屌

3個月內buff兩次 由jpg變gif 9ho痴撚咗

咩事

因為大介抽到 神的指引

an撞 1200羊仔 大魔女確定 5抽1

ios 1200羊仔 宙c 雅 白盾 3抽1

證明毛波=pad女主角

傻佬facebook轉過去android 課完轉翻嚟咪得

唔係轉os要等1個月咩